睇下警方記者會講啲乜，仲有人好意思係度反對民間記者會？

民間記者會必須報導返所有事實出嚟，唔可以被警方抺黑

但係個程度要掌握好，唔可以變咗兩方隔空鬧交咁嘅款，我哋民間記者會只報事實！唔可以作大或者誤導，否則可信性會下降。

日日比黑警咁樣抺黑，必須反擊！繼續令警方形象下降，抺去佢嘅可信性！

大家都好嬲被抺黑，一定要屌返黑警

推呀，記者會運作得好，影響好多架，唔可以行錯或行歪路

幫手推下啦，我覺得民間記者會可以做到嘅嘢超乎大家想像

短期目標之一，一定會有將民間記者會做大佢直線抽擊

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

所有佢地避而不談 或者輕輕帶過嘅位一定有講出黎

目前一定要屌爆黑警嘅point有 (大家有咩point就加):

1. 打記者 屌記者 唔好俾佢地輕輕帶過 如今日方向報A4 左報都咁報 藍絲都信

2. 黑警係狗屋換衫扮示威者 有冇機會係呢啲卧底故意放火 想擴大事端等黑警大條道理暴力清埸呢?

3. 黑警講普通話 係解放軍扮嘅

4. 係無示警下向無衝擊嘅和平示威者開鎗放tg 例如琴日係龍翔道向黃大屯祠前向咩都冇做嘅人放tg

5. 刁難唔關事嘅市民 所有見唔到有示威gear 望落係街坊嘅人 不論被刁難 被打 被無理拘捕 一定要令大眾睇到佢地幾醜惡

以上嘅point 凡係有證據嘅 有片 有相嘅 一定要全部附埋link 等大眾想查實嘅時候全部有證有據

就算無 呢啲point只要有足夠嘅noise 就等於交返個波俾佢地 等佢地自己越描越黑

所有佢地屌我地嘅point 一定要駁

例如

1. 佢話我地暴力 玩火 可以用 上面point 2 屌返佢 講到好似日本仔搞盧溝橋事變咁

請一定要係每日民間記者會中大大力屌黑警記者會嘅荒謬位

各位要開始做文宣啦

只報導事實呀